唔小心係炒價藥房門口既口罩打左個乞痴

希望佢D口睪賣得出